網上行router link個位突然紅燈 上唔到網

葵青區 有冇人有一樣情況？
打上去cs話聽日先搵師傅整
咩料好恐怖 頭先down完vpn幾個鐘後就斷線
冇理由咁岩今日先斷光纖㗎

有 打過去話維修